AA NN . 
NN 3 . 11 . 2009 
Ten poděle Vp NN AA NN , protože VB Vp ráno v 5,30 , protože VB Vp Vf na NN ( AA NN ) abych Vp NN pro můj NN tady v NN . 
Vp VB tam v NN až třinaceté NN a když už VB Vp u NN , on mi Vp , Vi ale ty ještě VB AA NN , tak VB a VB ty NN apak Vi k nám znova . 
Fakt ten NN Vp Cl z AA NN v svém NN . 
